中文保衛戰 警射2330發催淚彈

痴撚線一定好撚毒

個運動場仲可以點運動
剩係空氣同草地已經殺唔少人